梁家傑：各區高唱 《願榮光歸香港》是最凝聚人氣的和平抗爭方式 「時代革命 光復香港」是中共逼出來的 警察不要變成當局文革

梁家傑：各區高唱 《願榮光歸香港》是最凝聚人氣的和平抗爭方式
「時代革命 光復香港」是中共逼出來的
警察不要變成當局文革鬥爭的工具
當局反口突然向地產商收地未必能平息運動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

佢讚同，咁要做少d
大家唱美國國歌、舉美國旗吧

Glory to Hong Kong: Singing a new protest anthem -